有冇人分咗手仲keep住ex啲野

就嚟大掃除 係時候要面對ex嘅野
但真係唔捨得丟哂佢
雖然自己唔會突登睇返
但係都好想好好咁保留呢段回憶

有時會諗
究竟佢會唔會同我一樣咁傻keep住ex嘅野
但係我知道佢係聰明嘅
佢都已經block哂我ig wts del哂相
可能佢都已經丟哂我以前送俾佢嘅手作

睇下有無現任 有嘅一定dum哂 基本尊重嚟
無嘅可以留嚟紀念下

我頌有隻Dubai Starbucks 杯 想賣左佢

過左去番唔到黎 灑脫啲

擺晒落個箱到 封住係牀底

放底晒就應該係咁，若干十年八年後睇番都係人生既回憶黎

但我應該未放低
嘗試緊

佢個處比我攞咗算唔算keep住?

唔明咩叫基本尊重
即係你尊重佢所以掉晒ex啲嘢
咗其實佢有冇尊重你嘅過去同經歷?

其實將心比己嘅啫
同人拍拖都唔會想見到第二個異性啲嘢
有啲嘢唔知好過知

都係睇雙方嘅處事

你俾到足夠甚至更多嘅安全感俾對方
對方又點會care依樣care果樣

愛係唔公平架，你冇可能要求人一開波完全唔care你嘅過去
人地亦冇可能同樣要求你抹殺自己嘅經歷

你dum定唔dum係自己嘅選擇，對現任嘅愛嘅一種表現

你唔dum係因為留戀定點就天知地知自己先知

都係果句，過去係過去
你掌握到嘅，係現在同埋未來

冇刻意掉過ex d野
有啲仲用緊

啱 但有啲人唔係咁諗 但我自己覺得要真係放低上段感情先好開始新一段 咁放低嘅意思dum哂都好正常

屋企好多位？

都係果句

你俾到足夠有餘安全感對方

果d咁嘅死物，又有乜所謂

屌你老母 佢比返我送比佢啲野比我
仲要唔係分手一次過 佢知我住邊
逐啲逐啲咁擺我屋企門口 完全唔知做乜撚
我自己果陣好比心機整 我又唔捨得自己啲心血
你幾時仆街死

咁真係好扑街

有一堆戲飛 聖誕卡 隻情侶手鐲
唔捨得掉

唔知好過知同掉唔掉係兩樣野喎
如果日日放出嚟展覽咁係抵你死姐
但掉埋床底一二角又有咩大問題
難聽講句
如果新嗰個最尾拍咗唔夠三個月就散
但你就為佢掉晒對上拍咗三年嗰個啲嘢
究竟邊樣戇居啲?

收埋咗 係回憶依世都唔會掉

問題係點解要留前任啲嘢
自己心掛掛

同埋你又知你係一段關係拍三個月就散？
根本你就係放低上一任又開始另一段關係

你連形式嘅嘢都做唔到 何況心裏面？

問題係點解要留前任啲嘢
自己心掛掛

同埋你又知你下一段關係拍三個月就散？
根本你就未放低上一任又開始另一段關係

你連形式嘅嘢都做唔到 何況心裏面？

sor siri 垃圾

個重點係
點解要掉咗先算係放低咗段關係?
成熟啲啦
如果因為一件嘢就代表未放低
死老豆死老母你咪要成間屋燒埋佢要放得低

留返同心掛掛係兩樣嘢喎
留返會心掛掛係根本未準備好
留返唔心掛掛只不過係一件你曾經經歷過嘅物證
如果條仔條女因為見到件死物就話你仲心掛掛緊ex
你應該要檢討嘅係你一直冇比足夠嘅愛佢

有啲生活用品仲用緊 eg電話，袋，鞋，衫褲鞋襪
hand make既， 情侶手錶， 相簿 ，戲票就收起左
我諗情侶紋身先係keep一世